賓賓都好過我地... 菲律賓將武漢航班原班130名乘客全數遣返！

武漢肺炎蔓延之際，菲律賓宣布無限期停飛武漢往返班機，但已有135名來自武漢的旅客昨天抵達菲律賓。菲國民航官員今天（24日）說，會用4班飛機把他們送回去。
ABS-CBN新聞網報導，菲律賓昨天宣布停飛往返武漢班機，但這135名旅客在此之前已抵達卡利波（Kalibo）國際機場。
菲律賓民航委員會（CAB）法律部門主管薩莫迪歐（Wyrlou Samodio）表示，菲律賓皇家航空和菲律賓泛太平洋航空將用4班飛機把這些旅客送回武漢。
卡利波機場是進出菲國觀光勝地長灘島（Boracay）主要門戶，而中國是菲律賓第2大旅客來源國，去年1到10月，有149萬9524人次中國旅客造訪菲律賓；2018年有125萬5258人次中國旅客抵菲。薩莫迪歐接受DZMM電台訪問時說：「他們必須回去，因為他們在這裡只是觀光客。」但並未說明這135名旅客回中國的航班時間。
菲律賓每日詢問報（Philippine Daily Inquirer）報導，菲律賓衛生部次長杜明戈（Eric Domingo）說，今天起，中國抵菲航班旅客都會被要求填寫健康申報表，旅客必須揭露曾造訪地點、健康狀況等個人資訊。
菲律賓民航委員會執行長阿西亞（Carmelo Arcilla）說，他們已下令航空公司依循標準作業程序監控可能感染2019新型冠狀病毒（2019-nCoV）的旅客，空服員也被要求密切觀察出現病徵的旅客。菲律賓交通部長杜加德（Arthur Tugade）要求相關部門因應農曆春節預計將湧入菲國的旅客，採取一切必要措施防堵新型冠狀病毒擴散。（中央社）

菲律賓 > 北韓 > 港共

（但武漢機場關閉咗點樣返去

其他城市lol

中途擊落

林鄭:咁呀，香港收囉，要幫祖國分擔

一支導彈射上去直接火葬

空降

菲律賓 > 北韓 > 其他國家》武漢〉.............. 港共一定最尾

放心, 架機飛到支那上空會自爆, 全部人死於意外, 同肺炎無關

賓賓理撚得佢地死 人地政府咁做先叫保家衛國
香港個柒婆走左過瑞士避難

Ho ball

等睇港共出聲話願意接收所有被拒入境嘅支那航班

其實林鄭個柒婆係咪逼緊人去推返佢？

咁菲律賓都叫民主國家呀嘛

菲律賓 : 關我能事

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

支那人：菲律賓人未富先驕

起碼係主權獨立國家

難得咁有魄力唔奶共,抵讚

菲律賓都好過我地 真係無陰公

根本港共就係抿滅人性 已經唔係奶共咁簡單

人地國家咁果斷

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

北韓最早鎖國，金仔反應先最快最為國民著想

其他國家掂就唔會傳到上海，香港

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

賓賓國
北泡國
都好過香港d狗官

香港政府根本唔係為香港人做野同負責
所以五大訴求到今日林奠都話絕不讓步

慘過做賓賓

面對一個極權國家，咩自治都係講笑

成日話人地政治化啲咩野
屌你老母垃圾港共
依家咪政治擺第一囉

屌你老母香港人賤過狗，我嫁去賓賓算

香港根本問題就係
政府唔係向香港人負責
所以理得你地死

好多人上街？
開槍射撚死晒佢地
留返d繼續搵錢交稅

唉

推

屌你唔好呀

甴近平同李克勤係咪都走咗佬去雲南青海？

賓賓係其他國家 香港比支那控制

到香港大型爆發死好多人先會明白比大陸管係死路一條

港共政府係全世界最垃圾嘅政府

唔係話只可以入唔可以出咩

其實正常一個民主國家都應該咁做

空解

香港窮得只剩下錢

賓佬D醫療水平邊頂到咁惡嘅菌
烹曬佢走最實際

諗多咗，純粹係比人制裁咁耐，資源根本唔足以應對一種未知嘅疫症

call伊朗幫幫手

有時真係會忍唔住笑
唸住就來降落, 有救之際
突然遣返

我就係要呢d

菲律賓都好過香港 我屌

香港政府執行能力=-100

扔落去

對於果種狂妄自大既玻璃心，呢種傷害真係10倍

北韓封關添喎

連賓賓政府都識保護自己友
香港呢?

仲想逃離武漢
返去死埋一舊啦

其實正常，係香港政府成日話港人治港，實際上咪係睇上面頭，上面唔出聲叫你禁，特首那有guts做野？

北韓台灣同菲律賓個個都咁果斷，
係我哋個仆街政府咁優柔寡斷！

又贏

我地有政府架咩

有尊嚴過香港人

大陸唔係有戰機咩

有主權同冇主權
人地係獨立國家
香港民意調查得11%想獨立

菲律賓 ： 你死你事

所以話主權幾撚基本，成日講經濟發展，無主權咪香港咁一碌柒

係喎寫錯字，仆街正苦

remember, no chinese

皮已收，大陸d戰機撃中率衰過泰國

防抗正確做法

打漏疫

菲律賓 > 全世界 > 澳門 > 大陸 > 香港

如果佢哋中咗 可以話滅國都似

搵Isis唔係好frd咩

佢真係講得出做得出

夾硬降落

主權國家

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

唔撚信世衛個評估

因為人地係國家

我係菲律賓人

平時幾friend都冇用

香港照抄啦屌你老母

直接係禮賓府降落

賓賓

門多薩單野已經知賓佬根本唔淆你支那

但成個支那都係，封武漢唔夠

佢一中招
應該會幾乎滅國

香港d官真係垃撚圾

我係醫護我會罷工，
但唔該唔好講咩醫護「肯」罷工，
香港人人有份，支持我地嘅就請大家一齊罷。

回歸害死左幾多人

Respect

佢一早收哂風，去左買肺啦

菲律賓都好過港共